香港足球要有出路，就要去地鐵站搵班老人家黎教短跑同身位

將寶貴經驗同技術傳授俾年輕一代

樓豬有班落未

架車埋緊站d妹下妹下既positioning先勁
企位企得好 打尖都方便快捷d

唔好離題 認真討論

最憎d挽針對既熱狗

賓ching係咪有咩誤會

樓主甩頭髮

屌你有份食bonix

得波亞有份食ja

得呢位手足認真討論